［見證奇蹟］GME準備SS

盤前特價時段

46變33000

買一手，當買六合彩

最多輸場波錢

完啦好嗎

lm

升到1000我就開心

早啲訓啦

有100我都切呀

SS=食屎

Sik Shi

今個星期隨時得返廿蚊

依家問題係已經無咩人討論

有人討論係反攻第一要求

all in

好似話星期二收市先出報告

應該一早收夠貨啦

未出報告

HOLD